（百思不解）D女人搵完你又唔理你

琴日有個以前鍾意過既女仔無啦啦wts我，內容都係大致話自己唔開心，但埋左唔夠兩句又無無理到我 其實佢到底想點

佢可能想引起下你嘅注意

漁翁撒網 搵緊人埋單

如果係我想煎佢兩把 兜咁大個圈

樓主準備好信用卡埋單未

係咪你覆佢覆得好hea

佢唔係同一個呻嫁
send 幾個一樣msg出去再睇心情揀人覆

廣播

試過 好似答咩都石沉大海 都唔知想點

收兵

應該係個一刻好想搵人分擔下，到搵完你之後，佢最想搵個個人就覆左佢，所以你無用了

正解

同時send比一百隻兵

係1000 隻,你冇睇出面post問ig 點解d女閒閒地過千人follower?

因為佢搵到個更加好傾嘅

岩

佢揾你個刻你就應該約佢出黎飲杯野

訓左覺啦無啦啦三更半夜WhatsApp

做兵係咁架啦